{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051122",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "산청한우숯불"
    },
    "text": "山清グルメ店は広い空間を提供し、肉を楽しむことができる場所です。 営業時間は毎日11:00~21:00までと便利に訪問できます。 様々なメニューを提供しているので、様々な好みを満足させることができます。 韓牛の盛り合わせは28,000ウォン、特殊部位は35,000ウォンで価格が並んでいますが、美味しくて特別な肉が楽しめます。 ユッケは25,000ウォンで柔らかくて新鮮なユッケが味わえます。 黒サムギョプサル、黒肩肉、豚カルビはそれぞれ12,000ウォンでお得に楽しめるメニューです。 特選栄養石釜飯と韓牛鍋は、それぞれ15,000ウォンでボリュームたっぷりでおいしい食事ができます。 また、ユッケビビンバとカルビタンは15,000ウォンで多彩な味をご体験いただけます。 肉刺身は25,000ウォンで新鮮で魚の風味が感じられます。 キムチチゲは12,000ウォンで、辛くてしょっぱい味が楽しめます。 水冷麺は9,000ウォン、ビビン冷麺は1万ウォンで、涼しくて健康的な冷麺が味わえます。 肉の品質に常に気を配っているので、山清グルメ店では常に高品質の肉を提供しています。 ここでおいしい肉と一緒に楽しい食事を楽しみましょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "山清グルメ店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "山清グルメ店の営業時間は毎日11:00~21:00までです。"
        },
        {
            "question": "山清グルメ店ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "山清グルメ店では様々なメニューが提供されています。韓牛の盛り合わせ、特殊部位、ユッケ、黒サムギョプサル、黒肩肉、豚カルビなどがあります。"
        },
        {
            "question": "韓牛の盛り合わせと特殊部位の価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛の盛り合わせは28,000ウォン、特殊部位は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "山清グルメ店のユッケの価格はいくらですか？",
            "answer": "山清グルメ店のユッケの価格は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "山清グルメ店の黒サムギョプサル、黒肩肉、豚カルビの価格はいくらですか？",
            "answer": "山清グルメ店の黒サムギョプサル、黒肩肉、豚カルビはそれぞれ12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "山清グルメ店で食べられる特選栄養石釜飯と韓牛鍋の価格はいくらですか？",
            "answer": "山清グルメ店で食べられる特選栄養石釜飯と韓牛鍋の価格はそれぞれ15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "山清グルメ店で食べられるユッケビビンバとカルビタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "山清グルメ店で食べられるユッケビビンバとカルビタンの価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "山清グルメ店で食べられる肉刺身の価格はいくらですか？",
            "answer": "山清グルメ店で食べられる肉刺身の価格は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "山清グルメ店で食べられるキムチチゲの価格はいくらですか？",
            "answer": "山清グルメ店で食べられるキムチチゲの価格は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "山清グルメ店で食べられる水冷麺とビビン冷麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "山清グルメ店で食べられる水冷麺は9,000ウォン、ビビン冷麺は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "山清グルメ店では肉の品質にどのように気を配っていますか？",
            "answer": "山清グルメ店では常に肉の品質に気を配っています。高品質の肉を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 547
    }
}